科興將成為藍C留大灣區嘅原因

當香港通關

打科興可去地方:大陸

打其他可去其他地方:全世界

人可不可以打完科興再打其他？
準備升仙都得

藍c打科興=愛國
藍c打哂科興=無得出國

打完

直頭差唔多行唔到點走

大灣區興建大型墳場咩？